當初我是拒絕用抖音的，但而家日日睇

又幾過癮，又有女睇

又唔side 時間，15秒一段

😄

😃

好過睇麻友

有

圖

滴滴滴

識玩一定玩埋快手

手機必有apps 淘宝 支付宝 微信 wechat pay 抖音 微博 QQ 百度网盘 仲有绝地求生

麻友雞有無玩？

360都冇

大陸 不了

我無微博

仆街完全唔知
真係老了

咁你學咩人做香港人

有好多可愛妹妹仔睇

真

黑絲呢